［突發］麗瑤咁闊都頂住咗

相反祖堯條路窄咁多，但冇事？

太多人啦塞住左

你Up乜

多人上麗瑤

以為邊個

麗瑤又臭又公廁 咁都咁多人上?

麗瑤站出O既車成撚日都係咁
今個月特別嚴重
APPS寫親行車受阻 去多幾個站之後 班車直頭會唔撚見埋

唔知排到邊 而家尖沙咀見到龍尾未

唔通麗瑤係個黑洞？

未麗瑤囉

已經進化成無底洞

咪係囉 我都係想搭車返屋企姐

麗瑤公廁出名臭

小心呀各位巴打 排住隊上啦

好多人日日都上

有無麗瑤受害人一齊出黎metoo?

上巴士總站之前條路（華瑤路）地盤起緊樓 成日都有泥鬼出入 又要倒車入去 結果塞返落下面

有個女喺麗瑤到咪塞住囉

咁泥鬼真係鬼喇 我出post嘅時間係夜晚十一點半 麗瑤連鬼都要

祖堯邨敬祖路，都曾經俾12米巴士行；
2018年2月大埔公路巴士車禍後，運署走回頭路，敬祖路禁行12米巴士

好似早兩年先行返 原來係因為大埔單嘢冇咗

咁多人上 係咁架喇 排隊輪住嚟啦

唔明點解咁多人上麗瑤
咁危險都繼續上

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

做乜搞到變血路？

麗瑤停車場對出依家整緊路 有個紅綠燈所以d車成日遲

仲細咩...

高質

多人上咪塞車

麗瑤呢啲位認真垃鳩圾
成日唔知做乜柒塞

麗瑤黎架清，潮文都要因應標題改改

明知噉多人上 都唔整闊啲條路

Metoo

因為要起新公屋大樓，連同與建新葵街公屋工程，
以及連接葵翠邨，橫跨葵涌道(北段)嘅行人天橋設施

事情都過左仲日日單單打打做乜

本來人地可以安享晚年 宜家比人搞到身敗名裂 點過

日日上麗瑤

琴晚嘅事黎

闊有咩用

多人要入要用

一樣會塞撚住

咁多人用

一定勁臭

我朋友成日要上，通常一日要上四次，每四小時上一次

巴士喎。。。做咩啫你

食撚屎啦護主犬 都冇撚得你屌呀毒撚

麗瑤係俾我塞住嘅，我未玩完，你地排隊啦

黃大仙商場一樣

屌你 你估得你要上麗瑤架